台灣宣布明日凌晨起 限制港澳人士入境 學生暫緩赴台

在台灣，陸委會表示，由明日凌晨開始，港澳人士除商務履約活動、跨國企業內部調動、已取得台灣居留證的配偶及未成年子女之外，包括港澳學生在內，均暫緩入境台灣，至於已經持有有效出入境證件人士，需要推遲到當地。

陸委會表示，今次安排是因應大陸新型冠狀病毒肺炎疫情持續擴散，與港澳接壤的廣東各城市疫情趨於嚴峻，而且港澳不排除亦有社區感染的風險，加上外界對相關醫療體系能否應對不斷質疑等因素，因此作出有關決定。

無裝備 係咁放病人入黎。醫護罷工訴求完全唔理
唔好以為全世界睇唔到無成本
多謝淋病

學生仲去到

義士走唔到去台灣了，黑警一定會強力上門search人

港澳人士除商務履約活動、跨國企業內部調動、已取得台灣居留證的配偶及未成年子女之外，包括港澳學生在內，均暫緩入境台灣

去第度

點去 去要隔離14日

仆街睇錯
Failed state

如果要過去讀半年書
or幾年書
格離14日好少兒科

不過要最遲今日就要去到

咁如果申請左準備去台灣讀書嘅僑生
一旦放榜有Offer點搞啊

半年之後應該入得啦

寫信俾世界領事館要求禁新加坡人出入境

三月放榜啊
仲要去做入學手續㗎

如果去外國玩兩個禮拜再去台灣得唔得?

支持民主退步黨咁開心，留係香港慢慢排紙巾口罩啦！空心菜會精神上支持你地。

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

到時人地有措施架啦你同佢定 你估大陸咩

支持國民黨大家一起死的更難看

佢係跟國籍唔係跟你邊度嚟

食古不化
我去第二個國度自我隔離14日都唔得

人地撚知你有無返過去 你入香港用身份證又無記錄

咁好簡單姐
總之由佢最後一個出發地唔喺港支澳
而由該地離開的日子距離進入該地超過14天咪得

你passport過移民局出丶入有印丶有電腦record架

台灣北韓最早封香港

d人成日有事乜都台灣

會唔會遲下香港有事 第一個 行開就係佢

3月 唔係dse?

外國人 ok
港澳人 就算去第度玩14日都唔得

PG係3月

社區爆發就預左全世界封撚左你
個個都口講抗爭自己就坐喺到等食人血饅頭
當得手足condom多宜家比人當condom感覺喺點

基本上學校方面無咩手續要做
最多都係申請宿舍同reg科、交學費同body check
申請一般都係上網搞掂哂

哦 去讀master?

港澳人去第二個國家14天以上
冇嘢就冇嘢架啦

而家佢係睇國籍而唔係睇健康數據

今次真係唔到你唔覺得民進黨食完人血饅頭第一個抽身走 仲話港台一家

神童佳又贏

有咩問題
只係為左自己國民健康著想
的確外國人就算黎香港 中招機會都低過港人
因為少d機會同香港人接觸

你講到病毒跟香港人行

咁日本丶星加坡丶泰國咪仲多個案

手足去台灣,等WARS殺晒D黑警廢老後再返黎補刀,消滅港共政權.

入學手續 9月先做架
我差最後一個學期畢業先慘

因為林鄭不對中國落閘呀
不怪林鄭怪台灣??

台灣就怕香港社區感染
你說說看林鄭這樣搞你怕不怕

學生簽證無理由禁，應該隔離14日就得

笑話 你想佢點？

咁你同班中國人話人歧視有乜分別

林奠直頭全家不得好死
呢個已經係香港人共識

但蔡英文政府係咪可以用人道方式幫助港人？

拒絕觀光絕對支持，但學生呢？
我相信隔離學生14天，冇人反對；反對的咪不要來！

行動最實際；對照一個月前口口聲話支持香港
但一個對香港人施加限制措施既亞洲國家係佢

第一個*

預左全世界封 無乜問題

只有日本朋友仲主動幫我寄2盒口罩比我屋企人

所以日本有事我一定幫 難聽d講

果d日日爲台灣著想 話為保住台灣 香港死都無所謂嘅人

人地第一個 飛起你 唔係真心為香港 只係想保住人地地方

有事就走佬嘅 香港人

果d先係當全港手足condom

好波 仲想去旅行呀啦
你唔停人地幫你停
正確做法就係隔離 仲想周圍走wtf?

果d話台灣做得好既人
不如解釋下點解唔封新加坡丶日本丶泰國

要怪就怪條柒婆唔封關
而香港又近支那 尤其近廣東
封香港都正常

保護自己啲國民
你估似淋病咩 張開對腳俾人屌
你都小心啲 唔好染病啊垃圾

係囉保護自己啲國民
咁封咗東南亞最勁嘅新加坡，隨之既日本丶泰國丶南韓未啊

香港係病毒輸出地
其他國家中招 大部分係支那傳入
日本隻郵輪都係香港病人上船先咁多人中

比你隔離唔代表安全
你係酒店隔離一樣有機會惹到人
自私少陣啦香港人
成個地球圍住你轉？

3月放榜講到3月要註冊咁

唔封代表支持你呀？
唔封關對件事有咩好處
同啲支那人一撚樣人地封你就話唔幫手
幫手唔係透過比你放啲潛在病人入黎囉

咪撚玩啦
支那先係病毒輸出地

話說，日本隻郵輪一個支那人都冇？

仲有，你應該計嗰個地區感染及確診人數係幾多
除非嗰個地方自我封關，例如新加坡自己封咗唔俾人出
否則新加坡人去台灣一樣可以傳

果陣台灣要港澳居家隔離14日好多人屌到飛起，話好難14日都留係房唔出去乜乜乜，仲有人同學校講明佢冇可能配合到
e+正la, 大家一齊攬炒一齊留係疫區吸肺炎

事實係 香港有事 得益一定係台灣

唔封其他國家 係利益考慮

所以想建設台灣嘅香港人 今次係好機會

對香港人道援助是沒問題的
在台灣沒有人會反對

但是港府不會配合提供過去14天去內地的記錄
台灣政府難以鉤稽

目前先落閘，有問題就個案處理
光台灣自己人都當毒王去哈爾濱放毒了
更難以保證無法控制的港人

要的話就在落閘前手刀來吧
台灣先顧好自己才能幫助海外華人

想想末日之戰的情節
防疫優先，人道第二
台灣活不下去的話也無法救別人

現在湖北還有9百多個台灣居留證跟身份證的國民
他們處理完才有餘力處理其它的事情

要怪就怪中國為什麼不讓台灣包機撤僑吧
用一個中國卡台灣撤僑，又硬要用東航
第一趟還塞了三個不在名單上的人
還一個確診病例
接下來多搞幾批台灣的醫院就飽和了

多拖一天就多浪費一天能提早幫助海外華人的時間

而都這時機了還在玩政治的就是中共跟林鄭
能的話快點離港，個人覺的不妙

香港已成Failed State

台灣防疫應變速度好快
但個人認為呢項措施宣布得太突然
打亂曬好多學生計劃 同埋學業上都有影響
最無奈係佢反而唔先禁咗班最高危嘅陸配同台商入境
台灣嗰十幾單基本上都係班台商帶病毒返黎

推

你自己香港都想ban中國啦 依加人地有自主權ban你有咩唔岩

有戶籍冇可能禁到
話定比你知同武漢一樣大出逃點算

你係咪 愛台 愛到 有d盲目左？

全世界封香港 都正常 只係話佢係第一個 首當其衝

封港姐

【最新消息】

中央流行疫情指揮中心：

「2月11日起暫緩港澳居民來台，包含港澳學生，除了有商務履約活動、跨國企業調動、持有居留證配偶及未成年子女之外，其餘人士皆暫緩來台。」

學生同配偶都係揸居留證

唉屌 係台灣讀medic
lecture仲話有online course 但做lab點算

台灣有單係一家人係香港機場轉機奶野

今日即走

你唔封關咪人地當你都係支那囉
一國呀嘛
要屌屌林鄭唔封關
唔係屌台灣封香港關

日日叫個政府封關，佢唔撚封
你唔封，咪人哋封你囉！

人哋個政府有良心，唔會搵人民性命做賭注，邊似得林奠班子，幾撚想香港人死晒

外國人都好似係暫緩入境喎唔係咩?

搶唔到機票

下 賣晒？

又內地 又假設台灣自救會再救人

計劃幫助海外華人

自救無問題 唔好吹到 為左救其他地方嘅人

不過放心大把人會支持你 因爲呢度係連登 8成台粉

反應唔切 一瞬間就俾人搶曬

根本就係食香港人血饅頭

如果你話計感染人數
整個東南亞地區香港一定唔會係第一個最多

如果你話以流行病學/醫學角度計
溫度越高病毒越死得快
但新加坡呢啲地區咁熱
感染個案仲多，即理論上呢啲地區先係高危丶先至容易爆發開去

既然係咁應該先封新加坡丶泰國；
而東北亞地區，日本其實係最多

最諷刺嘅事係
亞洲區第一個沖出嚟限制香港入境嘅地區係台灣（先在家隔離丶好快就禁止簽台證，最後封埋學生）

我以為民進黨順手借香港反送中事件贏大選
但估唔到原來講到人道方面（只談學生學業問題，不談旅遊問題）佢樂於收香港皮

果單 果條友係意大利已經 出現病徵

立場新聞有 但台灣之後新聞唔提

重點講 香港轉機

咁誇張

呢單嘢真係好鬼㗎

我見到連登講呢單野既人都係Focus響香港
但講緊佢其實嚟香港之前，即係意大利地區，已經感染

全球多個地區錄得武漢新型冠狀病毒確診個案，其中台灣中央流行疫情指揮中心晚上確認，當地再增3宗感染個案，累計個案增至16宗，其中2名病人曾在香港轉機到意大利旅遊，亦在香港轉機返回台灣，當局估計，兩名病人是在機上感染，因當時機上有相當多的大陸人，但未有透露相關航班編號。

台灣中央流行疫情指揮中心今日晚上召開記者會，表示首兩宗個案為50多歲的夫婦，1月22日與2名家人一同自香港轉機至義大利旅遊，2月1日再由香港轉機返回台灣，2人分別在1月26及28日出現咳嗽，其中丈夫入境時有發燒，在診所被診斷為感冒，惟情況未見改善，於2月4日再次求醫，並發現有肺炎，由於妻子亦有感冒徵狀，因此一併通報當局，經檢驗後確診新型冠型病毒，同行家人暫時未有疑似症狀。

指揮中心指揮官陳時中指，該對夫婦沒有中國親友及中國旅遊史，估計2人是在香港轉機時被感染，因當時機上有相當多的大陸人，因此在機上被感染的機會最高。

至於第3宗個人為一名40多歲女性，1月21日至24日與3名家人到澳門旅遊，回台灣後出現發燒等症狀，昨日求醫證實確診新型冠型病毒，目前情況穩定。
汁：

屌尻人又唔知自己香港依加因為林鄭唔封關加埋堆生番生化武器周圍害人，笑死人咩

其實又唔可以講 係人血饅頭 可以理解

而且今次呢個係個嘅好機會 向國際展示自己

人不為己 天誅地滅 不過我都有d意外 佢係第一個封香港

以為 韓國日本 封完先到佢 所以勸台粉 唔好對佢太多寄望

衰啲講句
佢自己都確診十幾單
我唔好計香港嗰個地圖炮（1+18）
其實確診個案唔同佢相差得遠

衰啲咁講，以封鎖角度來講，TaiWan is still on the list

冇香港你估蔡英文仲做到總統？
不過是但啦
台灣去唔去都罷

人地主權國家為自己國民梗係要做野
如果香港有主權第一日就封左關

5毛又想借香港人把口屌台灣正苦

樓上兩個一人一句扯貓尾肉酸到

認真想問
唔封香港關對香港、台灣疫情又有咩好處？

開始有人轉移視線屌台灣人封香港關, 而唔係屌香港唔封關
想問台灣封關保國民有咩問題

見到 facebook 有個朋友特登星期六最後衝刺入境台灣，無喺酒店隔離14日仲周圍去緊唔同景點，想問下點告發？ 唔想呢啲賤種做臭香港人個名。

要走走哂啦咁多個月

屌你老母連學生都唔收
你老味強制隔離咪得囉

指揮中心再次呼籲，出國民眾於返國入境時如有發燒、咳嗽等不適症狀，應主動通報機場及港口檢疫人員；返國14天內如出現上述疑似症狀，可撥打免付費防疫專線1922 (或0800-001922)依指示戴口罩儘速就醫，並請務必告知醫師旅遊史、職業別、接觸史及是否群聚(TOCC)，以及時診斷通報。更多「嚴重特殊傳染性肺炎」(武漢肺炎)資訊，可參閱疾管署網站( )。
唔知呢個岩唔岩 不過可以去佢facebook問 可能會答到你

1 post完單新聞就收皮

睇清楚D喇你.

分化分得咁明顯，你叫人點上當？你阿頭有冇同你度過劇本架？

有冇第2句？日日都係呢幾款, 點分化到人

如果台灣唔係英文贏 中共又多左個洗錢
香港打壓得仲勁呀
人地有主權 為左保護自己國民姐
仲放一個唔封關既病毒來源 做乜?

簡單講單純計防疫角度就未使封香港住
但將政治計算放埋入去，就變得有需要

要記住外國都覺得香港入緊去failed state

咁引發病毒又係邊個？你當呢度個個個腦都跌左？唔好以為個個都無曬前因後果既概念先得架

食屎台灣

為左分化可以去到幾盡？呢度就做左最好的示範

我講事實姐
我響大選前後，都係屌鳩嗰啲響度話「空心菜前空心菜後」嘅人㗎

我覺得「反送中」已經係一個事實
民進黨政府用嚟坐一個順風車，無可厚非
亦唔見得有啲乜嘢話唔道德

不過估唔到坐完順風車唔夠一個月
而家香港有事丶黎你哋台灣讀書嘅香港學生仔有事，佢就一腳踢開你姐

好大仇口？

你都on9 林鄭一早封關台灣咪唔封香港囉 你以為得台灣封香港咩 意大利晨撚早封左香港啦 你唔吊林鄭吊台灣快D肺炎死啦

唔關仇唔仇口事喎
人地講明要隔離
你唔隔仲po fb

咁正義啊你

多謝
好多人都咁讚我架

#91裡的電話，0800那個，
如果你有裝skype可以直接打，不用錢。
但前面應該要加 +886

有個facebook頁面可以參考，

疾病管制署 - 1922防疫達人

台灣人回你，也只能說到這樣了。

咁咪踢開囉，有咩問題。呢度個個都知香港會死，亦都知道只有自己先救到自己。你係訓左太耐唔知，定係上面資訊唔流通？

咁就咪撚響度道德高地啦民進黨

民進黨記住呀
你唔係臨選前最後一個月響度口口聲聲日日講台灣支持香港人「反送中」，你輸撚左十世啦

突然覺得嗰個台灣frd真係眼睛係雪亮
之前佢成日話民進黨「忽然關注香港」丶「忽然支持同性戀」，叫我唔好信
我仲屌鳩佢一輪

下個國家到邊個ban 中國香港（失效）

明明下個sem9月先開學
都唔知發乜爛渣

個fd係機場撞到都係台灣讀書嘅師兄
仲要同一班機

唔出奇得返幾班機

香港唔封關搞到香港人俾人封關

佢都問我博唔博
驚趕唔到
然後我都話5050 撞下啦

你搶到?

你班機好遲咩

屌，中國放毒就視而不見，台灣封關就屌到大大聲，中國的教育水平唔係話進步左好多架咩？仲乜仲有邏輯文盲

Push

自己要求封關，人地封關又唔開心。咁支唔支持香港封關。

我諗正常思維嘅人呢都唔會唔屌鳩支那嘅
咁我諗我亦唔需要好似預設句一樣
每屌其他同支那肺炎有關既野之前都
要將屌支那果段預設嘢擺響前頭掛

事實上大家有眼見
民進黨政府當選前丶後即時，以及到呢一個星期，對香港嘅態度

我從來都冇話佢地封觀光唔合理
只係佢哋咁樣一刀切對待來台嘅學生、唔考慮其他替代方案
我唔見得係一件人道嘅事，特別口口聲聲一個月前話會支持香港丶同香港共度

宜家咁多五毛分化撚，加句前設係前面又點？都可以係後面大放厥詞玩分化離間既啫。

就算玩扯貓尾，玩到連格式，Format，幾時跳下一行都一樣。你果邊係咪真係咁缺人，連一個高級D既人都無咩？

心水清既人都知，所謂既幫/人道真正係咩意思。你連基本邏輯都未搞清楚，你搵個高級D既同我講啦。唔好曬呢度既人時間

係禁咗
返唔撚到去讀書

真正分化咪你呢啲囉
開口埋口唔啱心水就五毛